醫暗瘡 陳厚毅好唔好？

呢個中環嘅陳厚毅醫生好出名，好多媒體都搵佢做訪問。我早排睇過，收費約2xxx，睇完都幾肉赤，但可以醫返好都冇所謂啦。

問題就黎啦，我食左佢兩星期抗生素，用佢啲暗瘡水和洗面嘢，要生嘅位都繼續生，唔生嘅位都生埋，仲要腫起一大舊石頭瘡咁。

平日早睡早起，唔食零食同糖，加埋用藥，理應見效，但真係見唔到效果。 有冇絲打/巴打之前睇過佢？？食幾藥先可以好？？

有冇好嘅醫暗瘡醫生推薦？ 30都黎緊，仲爛面，真係好頭痕

暗瘡冇得醫
飲食清淡啲 做多啲運動 睇下中醫
睇下自己飲食習慣 食某啲野多可能生得多暗瘡

通常都有個爆發期
但你係因為唔適合而爆發 定係因為適合而爆發就要睇下

嚴重直接叫佢開a酸 仲拖

淨係識收錢
廢到

wassup 🤙

其實佢正眼都冇望過我塊面，一味chok cute 聲講：唔洗擔心，食啲藥，搽啲嘢好快好，我會幫你ga！ 勁攞命，唔講以為自己睇緊兒科。

暗渡陳瘡

食a酸 睇顧立誠

我屌你老未

係中環睇啦 我麵洗左成皮野

屌

我睇過 診金1100 未計藥錢
個醫生都有搵燈照我塊臉
之後chok 把gay 聲同我講野
又話我係佢fans 我心諗幾時做左你fans
但診症同態度都好既

30歲

得閒叫下雞 釋放男性荷爾蒙 30歲啦

係 叫下雞 對暗瘡係有幫助

四捨五入

皮膚聖手黃國安

30歲認真考慮下食A酸

屋企人睇過話佢麻麻，轉睇許晏冬先好番

認真答你，咪睇咁貴，個個醫生都係開四環素or a 酸，睇貴醫生黎做乜？